［台版搞走塑］食店因人手不足改用即棄餐具 環保撚炮轟店員：不能多買一些餐盤是嗎！？

一直想知環保撚係咪唔會搭飛機

去光合作用啦巴撚閉

佢地會係食飛機餐果時用私家餐具，當買左贖罪劵咁

咁巴閉就咪出街食啦
仲話諗住叫老闆出黎

咁佢咪又照買
嘈咩？

咁撚環保唔自己拎餐具出街？

痴撚線

咁不滿就咪撚食囉
你有份食即係支持緊間鋪頭啦on99

環保撚覺得嘈左就等於對環保出左一分力
同埋佢都戇撚鳩既
而家唔係唔夠餐具
唔夠人洗 洗唔切先係重點啊戇鳩！
下次咁環保就幫老闆免費洗碗啦

how dare you

樹熊巴翻嚟啦
支持繼續追擊

蠔嗲油！

台灣有部分走塑撚仲戇鳩過Leo Mak
但最閪都係香港個日青

樹熊巴成日搵到啲走塑撚fb group嘅

因為搞走塑係向呢個台灣group致敬

先不論內容戇唔戇鳩
感覺上台灣嗰啲語氣友善好多咁

至少無日青呢個閪人先

台灣group d 人好似仲癲.....